有冇人聽namewee黃明志啲歌

音樂天才，首啪啪聽到入哂腦
可惜馬拉政府成日打壓佢
但佢唔放棄堅持目標

低低頭幾正

泰國情哥

呢首

四大皆空
i am who i am
漂向北方
點解1個咁出色既歌手香港無咩人識

好勁 成日都覺好入腦

我偶像 佢兩個徒弟都好正

we are gangster

好想你2.0

漂向北方好正

學廣東話

入黎就係想講呢首

飄向北方都唔錯

好想你2.0
飆高音
好聽

學廣東話個段粗口 真係世界級
唔好話唱到 作到已經好厲害

台語 華語 廣東話 英文 馬拉話 海南話 泰文

真鬼才